有無人唔會拍拖 因為驚累左個女仔？

就算得左都只會害左佢

收皮啦 又扮情聖 中二病發作

唔係 因為冇女仔俾我累

諗得長遠少少姐

唔洗驚
無女會鍾意你

咁似我男朋友

有兩個

快點鼓勵下佢

你以為姐

死窮鬼

其實點解一定關窮事

唔俾我係身體有問題架